經過琴日件事之後嘅上水…

區議會真係完全做唔到野，一周一行又係廢既，最白痴係正苦一早就知，正苦喇做，比人覺得係有心放d水貨客黎香港，都唔知係咪想搞出階級對立，從中得益。

根本冇諗過理，唉

所以香港 只可以靠香港人

已經叫少咗好多
以前嘅上水星期日
啲廣場連行都冇地方行
不過我都相信會好快恢復原狀

講真上水真係難搞好多，光復完只係一時三刻嘅境況
好快就打回原形，好記得有一次光復完上水之後，即日成個上水站塞哂
除非冇咗羅湖同落馬洲2個站 /獨立，唔係都冇野可以做